唔好咁啦，你地都贏盡笑聲啦

死疤狗

疤狗

你地小花幾落力...散步

c朗今場連影都冇啦

係啵，上場俾人黑到出唔到